我宣佈加藤屋屌打吉野家！

利申：慈雲山撚

光復香港

時代革命！

自從晚市減$15之後就一個禮拜食幾次

支持香港人既就係好餐廳！

慈山友

真日資

垃圾吉野家！

加藤屋牛丼屌打吉野家！

大家轉食加藤屋！

加藤屋啲麻辣

好撚好食

開分店啊

支持香港人既餐廳一定要開多幾間

吉野家都停

慈雲山吉野家仲開緊垃圾餐廳

有咩推介 未食過

罷食吉野家之後晚晚都加藤屋

平價版 pepper lunch X 吉野家

牛肉丼，豚肉丼，咖哩飯，鐵板飯，全部都好食，仲有麻辣

巴打

日撚日食
利申：打手

咁要試下了以前經過因為舖面裝修唔吸引所以未食過

太少分店

同屎茶一樣囉，總之支持運動嘅就唔洗理係咪大陸嘢

係咪同譚仔同一腦細？

屯門個間長期都無人

巴打識食

餐+$8薯棒即叫即整勁正

加藤屋其實好好食

絲打識食

分店太少

下午茶$15蚊一個牛飯

地址：長沙灣長沙灣道680號麗新商業中心地下1-11號舖
電話：27414288

地址：深水埗欽州街37號西九龍中心3樓309-310號舖
電話：27256138

地址：太和太和路12號太和廣場1樓101A號舗
電話：24622728

地址：粉嶺新運路33號粉嶺中心1期地下2F號舗
電話：27870072

地址：屯門屯門鄉事會路2A號 H.A.N.D.S N區2樓N-204-206號舖
電話：2890611

係囉，良心餐廳應該開多幾間比多D人知

根據維基,係三哥旗下既連鎖餐廳

唔怪得慈雲山加藤屋開係三哥隔離

個list應該唔岩